\begin{song}[remember-chords]{title={O Vrba}, band={Vlado Kreslin}}

\begin{kitica}
C   Em         Am       G      F      G \\
O Vrba! sreĉna, draga vas domaĉa, \\
C         Em  Am  G       F  G \\
Kjer hiša mojega stoji oĉeta; \\
Am             G 	F 	C \\
De b' uka žeja me iz tvojga sveta \\
G 	C      Em Am G F C G C \\
Speljala ne bila, goljfiva kaĉa! \\
Ne vedel bi, kako se v strup prebraĉa \\
Vse, kar srce si sladkega obeta; \\
Mi ne bila bi vera v sebe vzeta, \\
Ne bil viharjev notranjih b' igraĉa! \\
C 	Am       F 	G \\
Zvesto srce    in delavno roĉico \\
C Am F 	G \\
Za doto, ki je    nima miljonarka, \\
F 	C      F 	C      G (glej prehod 2) \\
Bi bil dobil z izvoljeno devico; (2x)
\end{kitica}

\begin{kitica}
Mi mirno plavala bi moja barka, \\
Pred ognjem dom, pred toĉo mi pšenico \\
Bi bližnji sosed varoval - svet' Marka.  \\
Bližnji sosed varoval - svet' Marka.  \\
Svet' Marka.  O Vrba!
\end{kitica}

\end{song}
